[君主計劃] 摩斯拉機密檔案公開

Unlocked: Monarch Classified File #63061 – Temple of the Moth, Yucca Province – E. Russell